何君堯fb 直播緊 大家去留言 表達意見

何君堯fb 直播緊 大家去留言 表達意見

link?

fb 自己 快

推

大家唔好屌條畜生吖

每日舉報佢啦

夜晚12點幾直播

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

咪理條弱智垃圾啦

完

完左

屌，極速收皮

呢D ON9 冷處理就得
佢夠膽咪示威果陣出黎屌人

咪鬼睇傻佬喇

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

完左啦。大家不要留言 不要推了

屌你班藍個腦係咪廢

點解唔帶接班人馬車出黎？

之前串佢執葉就比條仆街block左

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

笑撚死

其實好多巴打日日去鳩up

專注番721遊行先啦

721

死得啦佢
時間 -10:19 (因為我睇唔到順時間係幾多)
佢侮辱教會
係到話果班咩哈你路亞果班係黑教
收左人錢